明明goose house算係日本cover界第一把交椅，點解連登冇人討論？

搵翻嚟聽吓先，
有無推介？

曲定直?
終極垃圾

人哋sell 埋玩樂器同埋arrangement, child 登仔識閪欣賞咩

睇左兩年有多

最開頭個班人好多都走咗

cover 係ok 嘅, 但係自家個d就。。。。

點解一定要有人喺連登討論？